多謝今日咁多位既不合作運動，十分成功！

以準備8月5手大罷工黎講，今次好成功

配合各界大罷工，相信會令更多人free出黎幫手不合作運動

到時全港交通就會全面癱瘓

沒有不合作 只有超合作

係月台大聲講句: 香港人 加油
比啲鼓舞手足

以身作則

多謝咁多位既努力

支持

大家加油，一齊努在

力

全世界好乖咁係中環等車
等咗十幾分鐘都冇車到

的士等的士
好撚多死大陸閪打尖

搞到大家無工返既係林鄭同政府

的士站

多謝你地為左香港所有人同埋我地既下一代付出！

林鄭真係好狗，搞到大家無工返

大家唔駛理支持無恥政府個d人 因為佢地就係無恥

食早餐果陣聽到隔離個呀叔講8月5大罷工

政府高層食屎啦個個有私家車，由得普通市民塞，之後準時返工譴責

普羅大眾齊齊加入不合作運動啦，迫到佢地車路都塞埋

公平咩？
政府高官就有私家車用，普通市民就要塞
我地塞車你都要塞

加速宣傳8.5大罷工

推
大家好成功呀

推